收PSV主機

系統3.6或以下
最好2000機
TG:skxma

psv手掣呢